“我地係好朋友呀嘛”

真係難聽過粗口

我只係隻兵

你係一個好男/女仔⋯

呢句説話完全信唔過